認真，KD下年點算？

湧只不過係塞爾特人嘅升級版
最多高一兩班波
但騎士點止高塞一兩班

KD諗住入得湧就會有戒指
但只要一日LeBron仲打到都難搞

唔好玩啦，green, curry kd KT

仲有皇牌殺手zaza

咪就係有Green同KD兩個令戰術多元化少少
但團體波對親占士都冇運行
今年仲要開行playoff mode+人腳齊到仆街
先唔講湧班友表現可以好飄忽

都要我皇識傷至得㗎

塞有kelly咪又係傷唔到占士

Yes

唔好講呢d, 唔怕一萬只怕萬一

james已經幫騎士拎咗冠軍 無曬壓力
係playoff表現仲癲過上年

屌你老母